can I speak to angel?

入左黎睇既俾個讚我

樓主衰咩

痴撚線樓豬

Then You don’t know English

都幾大獲下, 坐10幾年